{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017602",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 그랜드젬"
    },
    "text": "宿は忘憂駅がある京義中央線と忘憂駅がある京春線の近くに位置しています。 計23室の客室があり、韓国語で案内サービスを提供しています。 各客室は55インチスマートテレビとLOL、バトルグラウンド低仕様、Netflix、YouTubeの無料視聴が可能です。 連泊する場合、追加料金はなく客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。 退室時間を超過すると、追加料金がかかる場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 基準人数を超えると入室できませんし、ペット同伴の入室はできません。 備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費が請求されます。 未成年者はホテルの利用及び男女同室での宿泊が制限されます。 ご両親と一緒に同伴すれば入室可能で、身分証明書をお持ちでない場合は利用制限があり、払い戻しはできません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで価格対比満足度が高いのでおすすめだという意見があります。 社長の親切さとリラックスできるという意見もあり、周辺に美味しい店も多く、また利用する考えがあるという意見もあります。 しかし、エアコンがなく清潔度が落ちるなど、施設面では満足できない意見もあります。 しかし、スタッフは親切で値段が安く、周辺に美味しい店が多く、公共交通機関の行き届いたここは休憩するのに良い場所としておすすめだという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "宿は忘憂駅がある京義中央線と忘憂駅がある京春線の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室は55インチスマートテレビとLOL、バトルグラウンド低仕様、Netflix、YouTubeの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊する場合、追加料金はなく客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、追加料金がかかる場合があります。客室タイプによって退室時間が異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "基準人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、どうなりますか？",
            "answer": "備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者はホテルの利用及び男女同室での宿泊が制限されます。ご両親と一緒に同伴すれば入室可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合の利用制限はありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は利用制限があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで価格対比満足度が高いのでおすすめだという意見があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しい店が多くあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフは親切で値段が安く、周辺に美味しい店が多く、公共交通機関の行き届いたここは休憩するのに良い場所としておすすめだという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような意見が施設についてありますか？",
            "answer": "エアコンがなく清潔度が落ちるなど、施設面では満足できない意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 545
    }
}